笑能死人咩

明明係你最廢，仲夠薑喺到話人

Ching好大怨氣

你收皮啦 笑笑笑

趁地淋啦仆街

邊個最廢

我

你點會廢 pvp先屌打完我

大家都贏咗一場

庭係咪堅持0課金
啤巴仲諗緊課唔課D特價包 用黎草好

係，佢改好啲個md先考慮課

庭我地go5go

睇緊逆轉大叔，聽日先

kk 我想練下波